21歲自閉青年馬鞍山墮樓 分屍慘死

馬鞍山發生墮樓案，今日(1日)清晨5時許，有保安員巡經欣安邨欣悅樓，發現一名年約20歲青年倒卧大廈對開，懷疑他高處墮下，報警求助。警員及救護員趕抵現場，發現事主腳部折斷遺留簷篷上，證實當場死亡。

警方登樓調查後，相信事主墮樓時撞及簷篷，身體削開一分為二。據悉死者是一名患有自閉症的21歲姓沈青年，與母親同住，相信事件無可疑。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350

馬鞍山欣安邨欣悅樓，清晨5時21分，一名20多歲男子從高處墮下，跌中一樓簷篷，腳部折斷留在簷篷上，身體跌落地下，保安員發現報警。救護員接報到場，證實男事主已經死亡。據稱，死者患有自閉症，警方初步調查沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

對於有一個自閉社交唔到, 又無工作能力既人, 可能咁樣係佢人生最美滿結局
rip

上帝創造自閉症

未試過點知唔得？話唔定只要有人支持同幫手佢都可以過返正常生活

講就咁講, 你望落有問題, 真係有正常公司肯比機會你?
下場都係做d底層工

自殺之前去一次動漫節
會驚覺香港有幾多比你情況更嚴峻既都勇敢生存落去

人哋動漫節啲毒撚就算幾柒幾毒都好 都自得其樂
點似出面啲香港人咁日日煩呢樣煩。嗰樣 壓力又大到爆晒煲

次次都有你呢d正面撚回覆，人地面對既野你唔會知，你又點知人地冇試過，你講緊係輕鬆啦⋯⋯

我又無屌佢點解尋死，我係屌上面個cm一口咬定人地無工作能力，死左重好喎